肥游幾時先柒夠

年廿九去維園開街站已經柒架啦，點知肥游竟然當咗今日係年廿八

俾啲common sense出嚟啦游已完

知唔知咩累死香港? 內鬥撚

肥游

改圖嚟

肥美

lm